80後炒樓狂人教路 鬼節結婚算到盡

E週刊 E Media Plus 觀看次數：4,379
訂閱2.2萬
63
發佈日期：2016年8月24日新鴻基地產（00016）旗下元朗樓盤Grand YOHO開賣在即，地產代理間近日流傳一張穿着校服少女，在售樓處簽名入票的相片。即使大家都相信她只是代父母辦理入票手續，但已引來坊間熱議，果真「成功需父幹」？其實不然，早在4年前就曾出現數位「80後」炒樓狂人。

這班80後樓神如今手持數個物業，更著書立說、開辦講座，當中以「80後樓神」自居的吳龍飛繼續密炒港島樓及裝修劏房。眼見年輕人要花費大量資金在結婚及上車，吳龍飛便提出一套另類結婚方案。

e+官網：
FB專頁：
類別
人物與網誌
授權
標準 YouTube 授權